【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

（）
我同咗另外一位巴打合作將兩個excel合併，
正式成為香港YouTube圖書館。

圖書館嘅目的係收集以香港為本嘅YouTube Channel，
並搵出賣港賊Channel方便各位Report。

此資料庫嘅目的純粹係為方便大家，
【並非成立大台】，
我地鼓勵各位以自己喜好把關，
選擇適合嘅頻道嚟支持。
（當然你都可以科勞曬所有同路人）

分類嘅【目錄】係香港人Channel嘅總錄，
將會慢慢Factcheck所有頻道，
出名黃個啲就唔多講。

【KOL100】大家都知咩事，
【賣港賊】係藍Channel總錄，
同樣都會慢慢附上Report連結。

我地會持續收錄及補充Factcheck資訊，
謝謝各位。

Q：你地同其他頻道有咩唔同？
A：此頻道不會盲目洗版叫大家入去CLSS，我地以推廣香港YouTube及捍衛本土文化為宗旨，誠心推薦及介紹不同類型嘅影片。所有影片都係我地精心挑選，

我地相信，YouTube係捍衛香港文化嘅一道防線，係光復香港不可或缺嘅一部分。

科勞我地：
Instagram

Channel

香港YouTube總錄、影片推薦 及 各實用網站

想同各位講講YouTuber手足情況，

大部分YouTuber收入有兩部分：
1 開AdSense分錢
2 接廣告、品牌宣傳

第一部分其實幾乎係微不足道，
大部分YouTuber一個月只有數千完，甚至更少，
加上大量不知名黃標再cut走一大段收入。

第二部分，有公開係YouTube表態嘅手足們，
六月之後接近零廣告。

除返開好多YouTuber手足連最低工資都冇。

做得好好喎!加油!

香港係有好多小頻道都努力緊，
所以我地想用其他渠道打破演算法嘅限制幫佢地宣傳，
希望或多或少地幫助到佢地。
畢竟睇吃喝玩樂就成個YouTube都推薦吃喝玩樂比你，希望各位唔好淨係cls，真係欣賞下啲影片。

tui

推

感謝手足

中立撚都係自己人/同路人
唔該update返
thx

多謝幫推

我都依家都冇乜改變過個諗法，
係【YouTube】上對扮黃依樣嘢。

我唔係想講黃就要比錢, 但想比大家知營運一個 YouTube channel 真係唔係免費, 你自己 break 一 break 就知營運洗費係點, 一條幾萬 view YouTube 片 Google Ads 分得千幾蚊，而黃標係直頭 0 蚊，而講 10 mins 真人片隨時要幾十個鐘 workload，時事評論可能會短好多，但背後唔洗時間準備咩 Full time youtuber 呼籲人課金好合理 唔洗生活咩

主要係大家未知香港做二三線 Fulltime Youtuber 係幾惡劣，幾個月都冇一萬蚊收入大有人在，淨係 Comment Like Share 基本上係幫唔到 香港黃色 youtuber 唔係賺大錢，係連基本生活都未必搞得掂

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

有冇巴絲知道點解youtube會咁計subscriber
新加左800人之後冇左700人

Pish

終於將兩個list完全合併...
而家目錄收編咗603個channel

我上榜喇

YouTube 有樣野叫subscribers purge
佢會透過統計你嘅subscribers活躍情度
定期將列入不活躍或假account嘅subscribers移除
所以唔係淨係訂閱就得 訂閱完真係要睇人哋啲片同㩒like comment
如果唔係YouTube始終會將你嘅訂閲移除

[url]利申：玩左四年YouTube [/url]

加埋政壇訓房新秀啊大佬！藍到黑，日日係屋企聽到想死

係政壇新秀先啱，幫推

樓主，可否加我入list

好人一生平安

明明有加

加咗啦，兩個資料庫統合咗

謝謝

科勞我地：
Instagram

Channel - 每日會推介精選影片！鐘意既記得 CLSS
Comment, Like, Subscribe (Share我地條TG channel)

分享一條Youtube，順便推post + 推廣tg channel

香港YouTube圖書館 TG Channel - 每日會推介精選影片！

冬 Say That | ep.1 | 我的藍色母親 | 藍絲 | 呀媽

鐘意既記得 CLS - Comment, Like, Subscribe

香港YouTube圖書館 TG Channel - 每日會推介精選影片！

大家去Subscribe 班議員, 唔係投完票就完架
鄺俊宇

楊岳橋Alvin Yeung

立法會議員陳志全

鄭達鴻Tat Cheng

Clarisse Yeung

袁海文 Ramon Yuen

陳鈺琳Tramy Chan

香港YouTube圖書館 TG Channel - 每日會推介精選影片！

香港YouTube圖書館 TG Channel - 每日會推介精選影片！

分享下網上對COVID-19既解釋
C hina
O utput
V irus
I n
D ecember
20 19

重要行動：
何君堯第一個聯署網己失效，然而佢開咗第二個聯署網

大家可以嘗試用同樣方法舉報
將上面個URL貼去呢度：

Reason:
serious disclosure of personal data, terrorism

report完請share畀朋友再report

深夜一推

每日搵幾個黃底
全部播放佢地D片
用2倍速144P播
用FIREFOX同CHROME功能無痕式視窗
可以同時3個ACC播

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

正呀

推post
Youtube即將同香港youtuber商討黃標事件

圖書館將會密切跟進事件
----------------------------------------
香港YouTube圖書館 TG Channel - 每日會推介精選影片！

laowhy86 serpentza

反共外國YouTuber

輕輕一推

Push
頭先立場有新片都咁少人睇
快啲sub 同睇 支持下

pish

可以喺邊度搵到

入咗YouTube Studio -> Analytics 都搵唔到

禁入顯示更多

已加 thx

科勞我地：
Instagram

Channel

thank you
我個channel都由520變返515